# COARV_Vuforia

Projet pour Vuforia sur Unity d'Edouard François et Théo Ecochard

Deux scènes :

SampleScene = suivi du tutoriel Vuforia proposé sur Hippocampus

Application = Notre application où un soldat peut shooter sur un Alien (pas très gentil de la part du soldat)

Les textures du soldat ne sont pas parfaites car nous avons essayé d'alléger la taille du projet.
